好不安呀！聽日第一日返full time

唔洗一個月就番到盲目曬

等俾人炒啦柒頸

你把口咁撚臭嘅

我都係呀

加油

我都係

咩工？

我返marketing 呀 樓主咩工

N展

準備好未

第一日要搵同事食lunch

未

唔知有冇welcoming lunch

要埋堆

我都第一日，不過係induction day

我公司聽日有新同事返工

返左一年我仍然好不安

樓主今晚早d 訓喇

洗乜丫，帶飯吧啦

唔出啦我帶左飯